[改詞mv現正上線]〈沙墟〉原：龍舌蘭

每次聽到龍舌蘭都會諗，
如果我就係蘇麗珊會點呢？
如果Eason望住第三者個陣係帶住一絲猶疑
咁望向我個陣呢？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
原曲：龍舌蘭
原唱：陳奕迅
原詞：陳詠謙

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
〈沙墟〉
主唱：靜香唔沖涼
改詞：碧落
混音：翊風

埋下證據 埋在沙礫中的真相 蘊藏著顧慮
被締取 難像覆水般給蒸發 卻遺下變序
三方棲身於鳥居 你我似失足再跌墜

你 猶疑地望向我 沙墟足跡烙舊痕 承諾卻飛墮
相機印證著泛黃 長夜獨對空房
指尖相抵的感覺 卻未過

難道告吹 誰為沙礫中的真相 悄然亂了序
三方棲身於廢墟 舌戰過心中各顧慮

你 猶疑地望向我 沙墟足跡換舊人 承諾悄飛墮
相機印證著泛黃 長夜獨對空房
指尖相抵的感覺 怎麼似拆遷故地難覓逐過往
當初親暱 今天卻割裂別說破

我 無餘力再跟你 山崩天覆亦並行 前路遍災禍
三方葬送在地牢 無力迸發花火
指尖相抵的感覺 已漸過
這一鬆手似是 慶賀
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
雖然上次反應麻麻，不過都係搵左人唱
btw原來整首cover真係好難
順手向咁多位連登改詞唱歌後製巴絲們致敬

碧巴

小魚子

發覺近排大家都少產左

我算唔算多產

大家都累了

靠你喇

搶我對白成村人等你出野

大家好似對龍舌蘭好有興趣

笑巴上線了
想同你瘋狂轉g

我負責改劣佢

你又知
好耐冇睇過創意台

留個id？
我都有mon個邊hehe

113296561

加了

原來你地

幫推